UBISOFT 捐50萬歐元去重建聖母院同派一個星期 AC Unity

【重建巴黎聖母院，一起略盡綿力】

隨著瀰漫在巴黎聖母院上空的濃煙漸漸散去，Ubisoft 與所有巴黎市民及世界各地關心此事件的人們一樣，為了這場大火所造成的毀滅感到心碎。聖母院不僅是巴黎無可取代的一部分、更是所有人類共同的文明資產。目睹這座人類文化的瑰寶深陷危難，深深地影響了你我所有人。

為了盡一份棉薄之力，Ubisoft 將捐出 €50 萬歐元以協助巴黎聖母院的重建，並希望能藉此拋磚引玉、鼓勵更多關心此事件的人們一同慷慨解囊。此外，我們希望能讓所有人一同共享聖母院曾經的雄壯與美麗，因此決定將在 Uplay 上進行為期一週的 #AssassinsCreedUnity《#刺客教條大革命》PC 數位版限時免費贈送。從現在起只要透過以下連結登入你的 Uplay >> 或是直接從 Ubisoft Store 進行下載 >> 即可免費領取。

在開發《刺客教條：大革命》的過程中，我們對於巴黎這座美好城市及其風景名勝培養出了深厚的情感。而其中最卓越的成果，就是我們為了在遊戲內重建巴黎聖母院所投入的大量時間與心力。

透過電玩遊戲，人們將有機會探索終其一生都未必能造訪乃至想像的各式風光景色。我們希望，透過我們或許微小的努力，能讓所有人有機會在虛擬的世界中再次為這座人類建築史上的成就感到讚嘆。

Source

坊間話隻GAME 既3D MODEL幫到重建
佢地回覆傳媒話當局現階段冇搵佢地
如果有需要0既話會幫手

不過講明佢地D RESEARCH係FOR GAME，同真實可能有出入

幾識做生意

ubsoft公關一流，整game三流

DLC要另外買

隻game可以話係咁多集最垃圾果集

畫面真係靚
我開心版爆左次機, 估唔到而家有得免費 down

收唔到Uplay個驗證碼email
係咪全世界一齊chur緊佢個server

倫敦嗰集先係
呢隻至少畫面係成個系列中最靚之一
倫敦不論畫面劇情都冇

由佢啦 全個系列都差唔多

Unity嗰種人山人海從此以後都冇再出現過

新o個兩隻 Origins 同 Odyssey 我未玩
好唔好玩?

origins新系統，同ac1一樣試水溫，作業感重，劇情不過不失不過打爆機主角內心同個仔嘅互動
Odyssey新系統見真章，ubi驚都係有作業感嘅quest，不過嗰啲係隨機quest，side quest明顯有心過其他代，純當arpg玩超正，劇情？有刺客咩？

我覺得倫敦好玩wor..

Odyssey最大缺點係個個城市差唔多樣咁
無乜特別記得既地方

雅典啲建築好矮 冇黎氣勢

origin d畫面，建築真係好靚
ac真係一流既旅遊模擬器

Unity 已經係我覺得最後一隻有刺客味道嘅刺客信條

如果用佢D data而冇修正
我諗一定會有人走去試爬

我唔明點解個個都屌unity
係多bug咗小小但係玩落有返刺客感同故事幾好
反而新個隻odyssey 真係頂唔順，一來太長支線重覆無故事性二來成隻game已經唔係刺客，一多咗海戰個刺客意境就無哂

動畫有一手

Ezio is the best